彈夠app未？

啲廣告又係，想碌個mon，點撚知一掂到就彈咗入廣告到
連巴一係出vip，0廣告優先使用server，我一個月一百都買，一係就搞搞呢啲問題佢ok？

屌你老母up完an機6.0成個月明明一路都冇事今日彈兩次

4次

an機頭先彈左兩次